巨人fans入！

其實歷代始祖巨同戰鎚巨係咪有機會睇到艾倫記憶？
艾倫個進擊巨人係將記憶傳畀前任，咁啱得佢有三隻巨人係身，會唔會傳到畀進巨以外嘅前任巨人？

個劇情根本有bug, 2000件前應該都係做相同既事最後失敗，艾倫仲以為自己成功打破命運

明唔明咩叫有bug
角色計錯諗錯野都叫有bug
又唔係輪迴 二千年前都冇艾倫 唔知你講乜

唔會啦 你掉番轉諗個能力叫 進巨可見到未來持有人記憶咪得